{"first":
{"question":"Heräät aamulla. Koirasi tulee luoksesi.",
  "background":"background_1",
  "person":"character_1",
  "face":"face_happy",
  "fore":"null","answers":
["Rapsutat koiraasi ja kehut sitä",
  "Annat koirallesi ensin ruuan ja viet sen sitten lenkille",
  "Viet koirasi ensin lenkille ja sitten annat sille ruuan",
  "Torut koiraasi ja jatkat nukkumista"],
  "Rapsutat koiraasi ja kehut sitä":"rapsutus",
  "Annat koirallesi ensin ruuan ja viet sen sitten lenkille":"aamun jälkeen",
  "Viet koirasi ensin lenkille ja sitten annat sille ruuan":"aamun jälkeen",
  "Torut koiraasi ja jatkat nukkumista":"pommi",
  "Rapsutat koiraasi ja kehut sitäColor":"green",
  "Annat koirallesi ensin ruuan ja viet sen sitten lenkilleColor":"green",
  "Viet koirasi ensin lenkille ja sitten annat sille ruuanColor":"green",
  "Torut koiraasi ja jatkat nukkumistaColor":"red"},
  "aamun jälkeen":
  {"question":"Koirasi syö ruokansa tyytyväisenä ja tekee lenkillä molemmat hätänsä. Koira tulee luoksesi lelun kanssa.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Suutut koiralle, kun se kerjää huomiota, etkä leiki koiran kanssa",
      "Leikit koiran kanssa hetken aikaa ja teet sitten jotain muuta",
      "Leikit koiran kanssa usean tunnin ajan"],
    "Suutut koiralle, kun se kerjää huomiota, etkä leiki koiran kanssa":"ennen päivälenkkiä",
    "Leikit koiran kanssa hetken aikaa ja teet sitten jotain muuta":"ennen päivälenkkiä",
    "Leikit koiran kanssa usean tunnin ajan":"ennen päivälenkkiä",
    "Suutut koiralle, kun se kerjää huomiota, etkä leiki koiran kanssaColor":"red",
    "Leikit koiran kanssa hetken aikaa ja teet sitten jotain muutaColor":"green",
    "Leikit koiran kanssa usean tunnin ajanColor":"green"},
  "rapsutus":
  {"question":"Koirasi häntä heiluu iloisesti ja takajalka vispaa.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Annat koiralle ruuan ja viet sen sitten lenkille",
      "Viet koiran lenkille ja annat sille sitten ruuan",
      "Toteat, että koira ei tarvitse muuta ja jatkat nukkumista"],
    "Annat koiralle ruuan ja viet sen sitten lenkille":"aamun jälkeen",
    "Viet koiran lenkille ja annat sille sitten ruuan":"aamun jälkeen",
    "Toteat, että koira ei tarvitse muuta ja jatkat nukkumista":"pommi",
    "Annat koiralle ruuan ja viet sen sitten lenkilleColor":"green",
    "Viet koiran lenkille ja annat sille sitten ruuanColor":"green",
    "Toteat, että koira ei tarvitse muuta ja jatkat nukkumistaColor":"red"},
  "pommi":
  {"question":"Nukut vahingossa liian monta tuntia ja kuulet koiran vinkumassa toisessa huoneessa.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":["Annat koiralle ruuan ja viet sen lenkille",
      "Et millään jaksa nousta sängystä, joten jatkat nukkumista"],
    "Annat koiralle ruuan ja viet sen lenkille":"ennen päivälenkkiä",
    "Et millään jaksa nousta sängystä, joten jatkat nukkumista":"laiminlyönti",
    "Annat koiralle ruuan ja viet sen lenkilleColor":"green",
    "Et millään jaksa nousta sängystä, joten jatkat nukkumistaColor":"red"},
  "laiminlyönti":
  {"question":"Koirasi on pissannut ja kakannut lattialle. Koira on todella surullisen näköinen.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Suutut koiralle ja vihastuksissasi nukut koko loppupäivän",
      "Toteat, että et sovellu koiran omistajaksi ja myyt sen pois",
      "Rapsutat koiraasi, pyydät siltä anteeksi, annat sille ruuan ja viet sen iltalenkille"],
    "Suutut koiralle ja vihastuksissasi nukut koko loppupäivän":"null",
    "Toteat, että et sovellu koiran omistajaksi ja myyt sen pois":"null",
    "Rapsutat koiraasi, pyydät siltä anteeksi, annat sille ruuan ja viet sen iltalenkille":"null",
    "Suutut koiralle ja vihastuksissasi nukut koko loppupäivänColor":"red",
    "Toteat, että et sovellu koiran omistajaksi ja myyt sen poisColor":"yellow",
    "Rapsutat koiraasi, pyydät siltä anteeksi, annat sille ruuan ja viet sen iltalenkilleColor":"green"},
  "ennen päivälenkkiä":
  {"question":"Kello lähestyy kolmea. Koirasi tulee luoksesi.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Odotat vielä pari tuntia ja viet sitten koirasi lenkille",
      "Viet koirasi lenkille",
      "Lähdet ilman koiraa kaupungille ja vietät siellä loppupäivän"],
    "Odotat vielä pari tuntia ja viet sitten koirasi lenkille":"päivälenkki",
    "Viet koirasi lenkille":"päivälenkki",
    "Lähdet ilman koiraa kaupungille ja vietät siellä loppupäivän":"laiminlyönti",
    "Odotat vielä pari tuntia ja viet sitten koirasi lenkilleColor":"green",
    "Viet koirasi lenkilleColor":"green",
    "Lähdet ilman koiraa kaupungille ja vietät siellä loppupäivänColor":"red"},
  "päivälenkki":
  {"question":"Lähdet koirasi kanssa lenkille. Koira tekee molemmat hätänsä. Vastaan tulee tuntematon koira.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Pidät remmin pitkänä ja annat koirasi juosta sitä vastaan",
      "Otat koirasi lähemmäksi ja kysyt toiselta koiran omistajalta saako hänen koiraansa tervehtiä",
      "Otat koirasi lähelle etkä päästä sitä tutustumaan toiseen koiraan"],
    "Pidät remmin pitkänä ja annat koirasi juosta sitä vastaan":"vihainen koira",
    "Otat koirasi lähemmäksi ja kysyt toiselta koiran omistajalta saako hänen koiraansa tervehtiä":"iloinen koira",
    "Otat koirasi lähelle etkä päästä sitä tutustumaan toiseen koiraan":"päivälenkin jälkeen",
    "Pidät remmin pitkänä ja annat koirasi juosta sitä vastaanColor":"red",
    "Otat koirasi lähemmäksi ja kysyt toiselta koiran omistajalta saako hänen koiraansa tervehtiäColor":"green",
    "Otat koirasi lähelle etkä päästä sitä tutustumaan toiseen koiraanColor":"yellow"},
  "vihainen koira":
  {"question":"Vastaantuleva koira hyökkää koirasi kimppuun.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Suutut toisen koiran omistajalle, uhkaat soittaa poliisin ja sitten jatkat matkaasi",
      "Vedät koirasi äkkiä luoksesi ja pahoittelet kun et pitänyt sitä lähelläsi, sitten jatkat matkaasi"],
    "Suutut toisen koiran omistajalle, uhkaat soittaa poliisin ja sitten jatkat matkaasi":"päivälenkin jälkeen",
    "Vedät koirasi äkkiä luoksesi ja pahoittelet kun et pitänyt sitä lähelläsi, sitten jatkat matkaasi":"päivälenkin jälkeen",
    "Suutut toisen koiran omistajalle, uhkaat soittaa poliisin ja sitten jatkat matkaasiColor":"red",
    "Vedät koirasi äkkiä luoksesi ja pahoittelet kun et pitänyt sitä lähelläsi, sitten jatkat matkaasiColor":"green"},
  "iloinen koira":
  {"question":"Koirasi tutustuu toiseen koiraan. Molemmilla koirilla heiluu hännät iloisesti.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":["Juttelet toisen koiran omistajan kanssa ja jatkat sitten matkaasi",
      "Et juttele toisen koiran omistajan kanssa mitään ja jatkat sitten matkaasi"],
    "Juttelet toisen koiran omistajan kanssa ja jatkat sitten matkaasi":"päivälenkin jälkeen",
    "Et juttele toisen koiran omistajan kanssa mitään ja jatkat sitten matkaasi":"päivälenkin jälkeen",
    "Juttelet toisen koiran omistajan kanssa ja jatkat sitten matkaasiColor":"green",
    "Et juttele toisen koiran omistajan kanssa mitään ja jatkat sitten matkaasiColor":"green"},
  "päivälenkin jälkeen":
  {"question":"Lenkin jälkeen koirasi tulee luoksesi.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Ruokit koirasi, sitten leikit koiran kanssa",
      "Ruokit koirasi, sitten teet jotain muuta ilman koiraa",
      "Odotat pari tuntia ja ruokit sitten koirasi",
      "Et ruoki koiraasi enää lainkaan tänään"],
    "Ruokit koirasi, sitten leikit koiran kanssa":"ennen iltalenkkiä",
    "Ruokit koirasi, sitten teet jotain muuta ilman koiraa":"ennen iltalenkkiä",
    "Odotat pari tuntia ja ruokit sitten koirasi":"ennen iltalenkkiä",
    "Et ruoki koiraasi enää lainkaan tänään":"ennen iltalenkkiä",
    "Ruokit koirasi, sitten leikit koiran kanssaColor":"green",
    "Ruokit koirasi, sitten teet jotain muuta ilman koiraaColor":"green",
    "Odotat pari tuntia ja ruokit sitten koirasiColor":"green",
    "Et ruoki koiraasi enää lainkaan tänäänColor":"red"},
  "ennen iltalenkkiä":
  {"question":"Ilta rupeaa hämärtämään. Koirasi tulee luoksesi.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Viet koirasi iltalenkille",
      "Menet nukkumaan",
      "Annat koirallesi extra-annoksen ruokaa, viet sen sitten lenkille ja menet nukkumaan"],
    "Viet koirasi iltalenkille":"lopetus",
    "Menet nukkumaan":"null",
    "Annat koirallesi extra-annoksen ruokaa, viet sen sitten lenkille ja menet nukkumaan":"null",
    "Viet koirasi iltalenkilleColor":"green",
    "Menet nukkumaanColor":"green",
    "Annat koirallesi extra-annoksen ruokaa, viet sen sitten lenkille ja menet nukkumaanColor":"yellow"},
  "lopetus":
  {"question":"Tulet kotiin iltalenkiltä. Koirasi vaikuttaa tyytyväiseltä. Olet jo kovin väsynyt, joten ryhdyt valmistautumaan nukkumaan menoon ja menet sänkyysi.",
    "background":"background_1",
    "person":"character_1",
    "face":"face_happy",
    "fore":"null",
    "answers":
    ["Toteat, että onpas mukavaa omistaa koira",
      "Toteat, että koiran omistaminen on rankkaa, joten yrität löytää sille uuden hyvän kodin",
      "Toteat, että koiran omistaminen on tämän raskaan työn arvoista"],
    "Toteat, että onpas mukavaa omistaa koira":"null",
    "Toteat, että koiran omistaminen on rankkaa, joten yrität löytää sille uuden hyvän kodin":"null",
    "Toteat, että koiran omistaminen on tämän raskaan työn arvoista":"null",
    "Toteat, että onpas mukavaa omistaa koiraColor":"green",
    "Toteat, että koiran omistaminen on rankkaa, joten yrität löytää sille uuden hyvän kodinColor":"yellow",
    "Toteat, että koiran omistaminen on tämän raskaan työn arvoistaColor":"green"}
}